コンボコントロールでは、リストアイテムの中から複数のアイテムを同時に選択することができます。

## 概要

isMultiSelectプロパティをtrueに設定することで、ドロップダウン表示されるリストアイテムの中から複数のアイテムを同時に選択することが可能になります。

複数選択を可能にした場合、リストアイテムの左端にチェックボックスが表示されます。リストアイテムを複数列構成にした場合、チェックボックスは左端の列内に表示されます。

複数アイテムを選択した場合、コンボコントロール上にはセミコロン区切りで選択したアイテムが表示されます。

